〔投個票〕冇咗feel仲會唔會繼續行落去？

我唔知你講既feel係乜
但時間一長幾有feel都會變冇feel

始終唔識你，唔能夠話邊種選擇一定正確。

但係現代社會有樣野好常見，就係感情已經唔再對雙方有束縛，隨時可以被替換，咁樣其實唔健康，因為自己內心果種幻想，人地無可能真正滿足到你。

我真係識個女仔拍左幾次拖，結婚7年，離埋婚，都話從來無愛過人，
其實佢內心戀父情結太重，普通人好難滿足佢。

一段比較理想既關係，一定係性吸引拉近彼此，然後係親情維持，
彼此需要有種責任感，先會行到落去，因為時間長左，你了解佢缺點，佢表現差左，性吸引總會減少，除非佢係高手。

咁當然有d人真係唔岩自己，
只可以話，我地應該盡早知道自己要咩，係初期就決定自己要唔要同佢行落去。

所以無呢種心態既，永遠只要你一無feel，就會想換，而唔係去修補關係。

你真正既問題，唔係分唔分手，你已經想分，但係如果你內心係有問題既，你換下一個都係咁，你真正要諗清楚既，係愛情帶俾你既感覺係咩，滿足左你人生中邊種缺憾？係唔係一種証明自己被愛，被帶領，被照顧既感覺？

而當佢俾唔到呢d野你，你開始覺得佢唔了解你？呢d你要自己諗清楚。

放過人唔該，到你遇到個有feel嘅又派帽，屌你班臭雞

岩

屌起你底，巴打唔好傷心

你有無對其他人有feel? 有就會複雜好多

下下講feel冇得講架喎，多數人一齊幾年之後都已經冇晒新鮮感啦

無帶過

無被人打過就唔可以譴責其他人打人？

2個咪都係無feel
一個玩唔夠 仲想要刺激 一個已經玩夠 想安定咁解

你覆緊我話就算帶過，咁都唔叫imply緊話我咁你講緊乜死臭雞

解釋唔到就解釋唔到啦，賴人中文廢
笑撚死人，我就睇下你點解，你解到我服咪認低威即刻去買本小學中文練習做囉臭雞，自己開po又唔比人話你臭雞，感覺嘅嘢無就係無㗎啦，有得迫㗎？有得人為做到有返感覺㗎？你自己話無左感覺又唔分手咪即係騎牛搵馬囉，抵你被人帽，準備喊多幾次啦死臭雞